諗翻起 以前同fd 通頂 幾條友一齊訓

訓訓下 會扯扯地 會覺得自己係咪gay

其實係急尿姐

自然現象

I mean gay

係gay

幾條女得你條仔瞓埋一齊，唔扯你就gay

Gay到核爆